漫畫境界觸發者 ワールドトリガー World Trigger 集中討論(2)

上個Post:

嵐山隊點亂set
3個萬能手近,中距,加個狙就係贏全面性
木虎加入之後戰術上有彈性可以做特攻
B級同A級計埋都冇幾多萬能手咁組埋一齊

家下rank戰就係圍內訓練,係唔死呀
講到尾佢地既作用就係士兵
上次侵略戰都唔少人變左方塊,連A級既木虎都中招,上到戰場救唔番就係咁先
遊真本來就係打輸左,半死緊
唔好咁老定bailout係無敵
眼鏡仔都死過翻生一次,技術員都有死
便當係有派過,只係救得番未有死既實感

好正
岩岩由12x話追到尾
終於上左B2

嚴格黎講 爆trion體=淨番1 hp
但係有主場bail out先無死隊員
(技術人員都有個trigger加多條命
即係話泥之王條仆街爆完trion體再殺)
眼鏡係插中要害嘅話都已經死咗
黎緊遠征bail out得幾km
如果作者想寫死人唔係無機會

原來死嘅係通信室操作員
唔知有無trigger
(平時隊伍操作員都有個trigger)

Q&A 234 答左
有 但因為操作員trion太少所以無武器 同bail out

唔知WT手機game幾時重開
其實幾好玩

234應該係講緊平時隊伍個d?
(我得英譯係手 就咁寫operator)
另外有批唔係做隊伍個d
死嘅應該係呢批入面
(如果隊伍操作員死應該會有提下至係)

咁你就唔好講操作員

技術員同普通員工係有護身用trigger ，功能差唔多

詳情自己 google 護身用トリガー

我咪講咗"通信室操作員"
做"隊伍操作員"之前會做"中央操作員"
咁"通信室操作員"係邊個鬼知
技術人員有都係漫畫入面講明

不過諗落又無理由無
佢地都係隊員
應該都有個用黎過出入認證
總結:泥之王仍然係個大仆街

答案：無論係操作員同普通員工都有trigger
不過就算正式隊員都有人border本部入面唔用trion體，
所以員工應該都有呢堆人存在。

但事實依套野真係未死過一個border側角色（唔計回憶），明明已經打過兩場大仗
依家仲要連敵方都有脫離技術

咁發展好難期待日後會死好多人
我估連阿迅都可能唔駛死

做乜要整死d角色
睇得派便當番多?

等回憶篇囉
舊border應該死左好多人

有強制脫離仲點會被殺

舊 border
風間大佬
迅師傅嗰班人
當時應該未有強制脫離
講到城戶司令咁大轉變
應該會有回憶篇補完返呢段事掛

有排等

如果畫埋呢場rank戰＋賽後報告 1-3話
二宮講鳩原 1話 有回憶 ＋1話
日常 2話
隊伍相關：
那須隊缺狙擊手，直接搵出穗？
弓場隊會唔會補番個人？

第三代東隊有冇可能畢業？
笨三升上B級？
荒船轉戰槍手/射手？
悲劇一樣的漆間一人隊伍幾時出場？開場第九名，136話跌落14位，而家會唔會跌到落1516或以下？
遠征選拔篇？
伽國 2.0？

那須隊狙擊手
第三代東隊
笨三(畀空閒虐嗰三個？)上B級
荒船再轉職

呢堆應該唔會晒篇幅講住掛？
似會係遠征完返嚟先一次過交待
當係遠征期間嘅border變化咁

一個月得兩話

話就話一開頭都有派過A級上位隊去遠征,風平浪靜
但今次遠征係去敵國救人,大規模咁多
迅跟埋去,定留係本國防守都差好遠
應該都要交代番留守既陣容
天羽ed多數繼續唔解釋住

其實重點係條友突然彈出嚟挑三挑四
又咩鬥陣game漫畫化
又咩嵐山隊係垃圾
又咩死小鬼木虎唔值A級又點
所以我先想問返佢其實想點

“世界第一”既火影700集都係死左三個人
走緊下坡既新台柱我英直情死都未死過人
樓上都講左大把劇情未交代
做咩要用派便當黎推劇情

新po留名

等陣先，其他我有講。但嵐山隊我無話過係垃圾，只係話嵐山隊有4個人可能係初期設定未成熟，btw認左錯啦
咁係呀嘛 明明本身主角s有個幾個沉重背景，但依家搞到好似玩緊「戰爭遊戲」咁
Btw 就係唔想搞到好似火影同我英咁先至想死下人，同埋我一直都話佢打鬥係寫得幾好，只係希望劇情快啲推進下啫。

我英夜眼咪死Q左囉

「週刊少年 JUMP」編輯部發表聲明 為保障漫畫家安全 連載作品可能會不定期休載

Jump SQ唔知影唔影響，又唔係寫集英社旗下

其實個作者寫競技仲寫得好過戰爭

縱觀成個Rank 戰應該係競技漫top5

戰爭場面呢...

你覺得佢慢係因為佢每個月慢慢出姐
而且上面巴打已經講得好清楚
以現有技術黎講唔死人都好合理
你想人死只係單純你個人口味問題
而且現時劇情睇唔出邊到需要用死人去推劇情
後期大隊遠征會死人就正常
現時黎講死乜鬼人姐

係我錯
套野而家劇情實在太爛我基本上已經飛住睇

有人死唔一定好睇，火影寧次個便當hea到
未係時候靠死去谷人氣
況且本身玄界係被搞多過主動參與戰爭。
而家我又唔覺係戰爭遊戲，反而ranking係一直練兵添。
不過你想睇死人就實有機會，遲下點都有人死嘅，唔係點有新黑trigger

利申無睇過設定集，想知黑trigger嘅形成係要本身死者有一定嘅強度，定還是佢嘅”思念”而成
有時會諗四眼變黑trigger會點

變唔到啦
個底本身太廢

要變黑trigger首先個底起碼要有A級水準
然後再加強烈既意念 同付出所有生命力

千佳變黑trigger俾四眼用

暫時兩場大戰都算係咁啦

佢啲"戰爭"其實都係好多場小隊戰加埋一齊
一係就掃雜兵
設定上trion用者係少數精銳，點都應該唔會有千軍萬馬大決戰

戰爭場面係好難畫好
睇咁耐係得火鳳同浪客行係好

咁其實後期迅都幾有機會變黑T
行返師傅條路

之前本刊編輯部有人中咗招
本刊編輯部同其他編輯部係咪同一座野入面?

千佳變會收刀片
但係迅又插flag插滿到反而唔似會變
究竟邊個有番咁上下份量 又唔會搞到太多人嘈?

同埋比起黑t 我想睇下有無d日常生活用trigger
近界trigger歷史長玄界咁多 無理由仲停留係僅戰鬥用階段
不過咁又要考驗作者想像力
(唔要只係個動力換成trion 但係都係我地日常見到嘅野)

其實單以數量計 玄界應該係最多之一

要睇大戰要等神之國
如無意外到時會係成套野最大嘅一場

神之國似混戰？

如果後生果批唔死，最簡單我覺得係忍田本部長。不過首先要插下flag先
又或者漂白完城戶再吹下佢其實都係好勁既trigger使用者咁

神之國作為近界最強國 實力遠超其他國家 包括玄界
話呢場內戰決定近界未來走向都不為過
肯定會有好多國家參與
(神之國手下國家/同神之國有仇/想趁機削弱神之國)
到時應該真係7國咁亂

我都係果句
現階段劇情根本冇需要派便當去推劇情
討論黎冇意思

吓 我其實見自己係少眾口味已經好收撿無再回
只不過見你地講開邊個最有機會變黑trigger先插一句

Btw 現有題材既話其實阿迅個佈局都似係預知見到自己會死啦？

屌你咪撚講

迅係成套野嘅bug黎，用黎推劇情
佢死得嘅話應該都就黎完
除非吹到佢變黑T，下手繼承埋預知

但正如上面位巴打所講，作者佈局令你咁覺得反而會生勾勾
估計又係眼鏡發揮主角威能救返佢

Bug還bug，但其實敵人都開始察覺到
我諗可能玩多一兩場大戰就唔work

迅呢d又bug又主角導師型角色
又成日幫自己插flag
角色本身又塑造得7788
(已經定好型 淨番補完埋過去)
真係搵唔到邊個比佢更適合攞黎祭旗
但就係因為咁正路 反而唔似會寫死佢
可以嘅話 我想佢唔係自己死 而係睇住人死
(睇得再多都係阻唔到 個絕望感都幾大)

個未來愈唔confirm 迅就睇得愈短
所以愈大型嘅事件佢就愈難控 因為太多分支
而且迅都講過最好同最差可以只係一線之差
人算不如天算

所以用黎做俘虜真係perfect池

Border內戰好鬼好睇，去到大規模侵攻變返普通少年漫

迅會死算係合理 當佢睇到未來有機會要去用自己條命救主角果陣 佢都應該會咁做

btw 唔知我有無記錯 依家rank戰途中
外面好似又準備同人形近界民打
唔知會講幾耐

我上個post有覆 有興趣可以睇番
(我唔知加番前面個加密會搞到無咗通知sor)

咪打遠征艇個班
應該仲係度諗緊

根據作者講法
佢應該唔會寫死迅，除非套野就完

一黎佢有提過迅係四位主角其中之一

二黎作者有提過迅係用黎引導劇情發展最重要既角色
咁講係因為作者諗大規模戰既時候，佢係完全任由角色發揮，係單純用角色設定同環境黎決定輸贏
所以好大機會出現唔理想既劇情發展
但咁樣有個好處係可以避免劇情殺/plot armor

呢個時候迅既副作用就好有用啦
因為作者可以用佢既預知黎拉返好個結果

我知我有睇 但我仍然冇改變睇法

頭幾集一定keep到
但東立個朵都臭晒 崩係在所難免

千佳嗰幕已經係round7了

要自己開日本vpn睇

冇期待冇失望
反正都係幾條友畫曬,家下應該冇咩停唔停工可言

唉如果做得好d就可以引更多人入坑 明明係一套上乘之作

四眼既死就好似鯉魚王既躍起咁

變鏡花水月

東映動畫唔崩已經偷笑

動畫組最撚仆街係作者明明俾撚曬上年A 級Rank戰勝負表佢哋都搞咩濕鳩原創

其實點解會俾東映傾到黎做之前睇Log Horizon都覺得間野痴線

黚睇都係遊真死左 變black trigger比四眼

新一話到底幾時出

冇特別事就4號出囉~

6月4日木曜発売のＳＱ．7月号の特別付録、葦原先生描き下ろし特製ボーダー隊員うちわをチラ見せ！
プラ素材のしっかりした作りです！これからの季節にぜひ！！
※紙版の付録です。
197話掲載、センターカラーもあります！！（担当）
附錄紙扇，得197 1集？

なお、本編197話ですが、執筆中、葦原先生が体調を崩され、編集部としましては状況を鑑み休載も考慮しましたが、Cカラーということもあり葦原先生と相談の上、一部下書きのまま掲載することになりました。ご了承ください。現在、葦原先生は回復しております。（担当）

老師身體又頂唔順，197會用住草稿同等佢好番

上個月已經得一話
係咪個時已經唔舒服?

最新單行本話個頸椎病會跟佢一世
其實就算月刊佢同編輯部都好驚佢應付唔到

尋日見到同樣情況嘅d gray man更新
呢套當年仲要堅紅
結果又係因病係咁停 又係由本刊轉sq再轉其他

有提議過轉去jump+ (web版)
因為網上版可以隨時脫稿都得
但作者當初其實連月刊都唔想轉

正常都唔想轉
睇嘅人唔知差幾多倍

6月4日木曜発売のＳＱ．７月号は197話、もうひとつの最終戦、Ｂ級中位の戦いです！！那須隊のセンターカラーはぜひお手にとってご覧ください！！（担当）

好似打埋e場就搬屋？

コミックス最新２２巻は６月４日木曜発売です！！カバーは隊服の千佳！！その成長した勇姿・・・！！188〜196話収録＆おまけも充実です！！
よろしくお願いします！！（担当）

咁都叫草稿?
仲好過之前遊真個次

197 raw(亂次序):

(唔識日文 下面憑漢字9估)
開場香取隊攞到高位 但係那須憑變化彈佔優
笹森突襲 同熊谷互殺
香取隊+諏訪隊追那須1個
諏訪攻擊香取隊 三浦做盾 因trion漏出過多bail out
變成2v2v2
香取 27
諏訪 26+2=28
那須 26+1=27
要多過30先可以過弓場隊升上位
(上個post提及嘅分數全部錯哂)

日浦狙擊牽制 4個為咗避鳥籠留係屋頂繼續追擊(?)
中間提及諏訪隊打得好消極
香取隊回憶: 上場因為香取突擊
引致最後諏訪隊得生存分而拉唔開分差
於是香取話呢場聽哂若村指揮
返番黎 若村中那須炸裂彈陷阱bail out
最後香取攞若村要佢裝嘅spider出黎

最新戰況:
香取 27
諏訪 26+2=28
那須 26+2=28

香取: 香取
諏訪: 諏訪+堤
那須: 那須+日浦

漏咗
今話有講今期中位特別激烈
呢場多人睇到開兩間房

咁啲detail位的確係未完成既

上次遊真打星之杖個次無記錯連個樣都無咗
今次係差執番d線
(btw wt係手畫定電腦畫?)

BBF答過
Q278：WT的作畫是數碼繪畫還是手繪？
A：角色方面，草稿為止是手繪，描線和修整是數碼繪畫。背景方面，到描線都是手繪，只有修整是數碼繪畫。

香取用spider
一個人用眼鏡同遊真組合技

試譯

屌，無人睇

有睇呀
淨係睇字都好好睇喇

忍緊
等熟肉一次過睇

上面有圖源喎

你凌晨4-5點出
又唔係個個朝早都開
而且睇完又未必覆

btw p9唔係二宮 係出水
仲有p3係小熊

就算想玩盤絲洞
依家得番1個人逼唔到人入去
應該只係用黎拖一下諏訪隊
之後突擊那須

sor無hide
不過短期唔會有高質中字
(上期都係得劣簡中
大陸"官方"要等好耐)

等緊熟肉 唔急於一時

VPN去台灣東立睇

好想同香取bb做愛

幾時再動畫化

應該係木虎mix空閒mix眼鏡 打法
唔一定玩盤絲

進行中

日文唔係幾好，譯少幾句都用左三四粒鐘

搬去邊？

冇想像中咁草稿 30頁大約有5頁左右

巴打辛苦晒
绫辻：發現笹森既小熊迎擊，同歸於盡
「日佐人次次都係咁」<---呢句莫名吉到我笑點

進行中係指而家已經有 定係仲製作中

製作中

好期待遠征船防衛戰既動畫

係reddit見到 幾有趣
$40砌一隊

原post無限制 所以兩個$20都得
(不過好少人咁揀 可能易俾人圍)

我就單純東隊($20+5+5)+水上/藏內(生駒/王子隊射手)($10)
東隊本身已經相當完整
加水上/藏內係彌補中距離火力
(兩個都無數宇 trigger差唔多 暫時藏內優勢係合成彈)
而且一旦小荒井/奧寺是但一個早早離場
淨低嘅可以轉為射手前衛 徹底進行射擊戰
(依家小荒井同奧寺都開始用子彈)

二宮+那須+大地(諏訪副手)
$20+$15+$5
無限子彈雨
大地負責近戰+開盾就ok

我都係咁揀
二官那須 加 是但一個近戰開盾就得
炸到對方仆街

狙擊手普遍都貴 變相5蚊個兩個好慘
如果千佳可以射人我會揀千佳（20）杮崎（10）文香（照屋）（10）
杮崎隊兩個萬能手合作打中近距離 再由千佳遠距離支援壓制
如果唔係射人千佳就
那須（15）日浦（5）村上（20）
概念就係原版那須隊大幅提升近戰能力 等那須支援干擾

根本個表那須同香取都唔應該喺15cost到

堤大地係另一個散彈
攻擊手係笹森

以我地睇到嘅表現計 那須其實$15以上$20未滿

笹森其實好似無咩需要
兩個射手本身戰術都係偏向獨行
與其要個攻擊手做需求唔高嘅盾
不如要個狙擊手係對手應付彈雨個時偷雞

reddit個邊二宮+那須嘅唔多 (個別嘅就好多)
始終一旦有狙係場上 兩個都唔可以長開雙攻擊/合成彈
另外兩個戰術上其實好唔同 甚至唔太配合
(那須無二宮嘅射程/防禦力 長距離戰打唔到 正面戰要人援防
二宮唔似那須完全無視障礙 打機動戰會大打折扣)
而且那須又無二宮咁壓倒性 面對$20級攻擊手佔唔到優勢
但係揀那須就可以揀多個$20
咁嘅情況下好多人都揀個唔同職能嘅
(暫時較多嘅係東/休斯)

我知啊 我要散彈佬 好man
佢地三個加埋, 攻擊手根本埋唔到身
有狙擊手就靠大地同那須開盾, 二宮清咗狙擊手先
其他射手槍手唔係佢地對手

咁有比較之下嗰兩位又真係弱咗d
但係只要有個可以吸引對面嘅主力
佢地仍然可以發揮應有嘅功能

上面個隊好睇將千佳用到咩地步
我可能索性拉佢落黎一齊打中距離
不過咁樣前面就要有個勁d嘅先安全

下面個隊變咗鋼做軸心
那須應該可以放多d心機係指揮方面
可以期望好似嵐山隊咁有所提升

20同15中間應該加多級
王子/那須/香取/繪馬/荒船都可以上一級
千佳要拉番落黎 始終技術/經驗呢d方面仍然未夠水平

我都有考慮過那須加休斯
但變相好似近距離戰較弱 5蚊補多個小熊都係唔夠
另外點解冇得揀外岡

二宮+休斯

原來今次都係得1集

消除存在感消得太好

如果用堤唔係仲衰咩?
佢嘅射程就只係體現於面對攻擊手嘅時候
對其他射手/槍手甚至係劣勢
3個人都唔同射程
要團體作戰就必然要捨棄其中兩個本身戰術長處
單人作戰堤亦都係3人入面短板
而且未知狙係邊之前 3個都要留一邊/有人預備雙盾
所以唔會發揮到全部火力
仲要那須同堤只會被人慢慢咁削
(二宮受惠於trion量先咁硬
那須同堤要防就要雙盾/集中盾)

我會選擇揀8個$5 送分隊

睇完197中文 香取隊眼鏡似乎想做主角眼鏡既角色 但太近前線反應唔切 唔似三雲龜全場

呢岀野好睇在打排位戰即使係b級中或下位都可以好好睇～

其實呢場b級中位，那須同香取真係超班。
論b級但個人戰力勁，都係果幾個。